甚麼我都有預感～

暗湧～

我的命中命中。。。

你終於對我說分手
我們走到分岔路口
多希望這一秒永遠停留

又黎？ 唔係好返架咩！

好翻啦 配合下你

唉 但有陰影好驚佢又提分手

仍靜候著你說我別錯用神～

頂你 好好珍惜呀！
有咩唔好收埋 要溝通多啲 對一世架 知唔知

其實我再去愛惜你又有何用

如果再見不能紅著眼 是否還能紅著臉

做們

做乜

知啦 希望唔洗再開po叫春

犯錯只因失戀太少

祝福u

你就真係要學多啲啦

做咩逼人瘋狂失戀 點解我既初戀情人唔可以係我老公！

初戀情人就係老公都有機會生愛滋架！

做咩今日成日見到你

話說我都有睇大唐

佢地回帶咋 唔關我事架

唔好再講 徐子陵最後都無同我呢個魔女廝守

你改名叫青璇